twitter 狙擊假人權衞士 令全世界停止受騙

宣明會 聯合國 無國界醫生 綠色和平 女權

已經做緊

綠色和平都有出黎講過兩嘴喎
其他就支持你

宣明會都有出黎祈禱

吹風成立新un

推

一定要清算佢地 立馬行動